唔好話我唔獻計比劇本疲乏既香港導演同編劇

唔好話我唔獻計比你地
我一撚定唔會建議你地再晒時間拍警匪片

主要係拍d一撚定啱國際口味既電影

1.極黑暗悲劇類喪屍電影
絕對唔可以CULT, 一CULT就連香港人都唔撚想入場睇
一撚定要拍到有無助感, 好似屍殺列車果類, 最好仲要係BAD ENDING
因為套套都HAPPY ENDING ,你又拍返套HAPPY ENDING, 就冇優勢, 國際就冇回響

2.成龍MIX超自然/陰謀論電影
如果大家有睇過李連杰果套THE ONE, 就會覺得搵武打巨星做主角拍超自然/陰謀論電影其實真係好撚閪正
搵成龍玩多重宇宙自己打返自己, 1對1又好, 3個成龍大亂鬥又好
我保撚證全球都收撚得

如果冇足夠資金, 一撚定要同大陸合作拍合拍片, 有額外選擇, 就係拍全世界華裔都想睇既電影

1. 金庸宇宙大電影
各金庸小說主角或奸角係同一個宇宙/時代出場, 可以係令弧沖VS喬峰, 可以係岳不群VS金毛獅王., 總之就係任你作
又係, 絕對唔可以CULT, 一CULT就連香港人都唔撚想入場睇
仲有唔可以有大多中國演員, 角色最好就中國, 台灣, 香港等演員平均分配, 加幾個馬拉新加坡滇員入去參演都仲得

2. 古龍宇宙大電影
同上

3. 金庸VS古龍大電影
呢個IDEA直頭超越西方國家, 因為西方國家到而家都拍唔撚到MARVEL VS DC
如果你拍撚到金庸VS古龍, 代表你既大膽程度已經超越白種人
金庸+古龍, 唔係1+1=2呀, 係1+1=100呀
我諗冇華裔唔撚期待同想睇囉
記住, 絕對唔可以CULT, 一CULT同倒錢落海冇分別

你話你WFC國際同中國市場既, 可以考慮拍:

1. 觸及國際政治既搞笑電影
姐係類似港督最後一個保鑣咁, 想點CULT就點CULT, 純搞笑, 非挑動仇恨
香港大把人可以扮到金仔,普京同侵侵, 搵人扮撚晒各國元首黎香港開會傾DEAL, 去香港或開會期間發生d笑撚到仆街或CULT撚到仆街既情節,如果敢出動埋故人希特拉, 保證香港人會入場睇

原來係你

cult到戇鳩都唔知真係好cult

幾正
想睇

利申：港產片連down都廢事

不過古龍宇宙好似本身已經有楚留香

講cult第一下諗起粵劇特朗普同佢細佬川普

你講到好似港產片仆街係因為你無獻計咁